TVB引述北京權威消息

話中央唔支持雙曾參選

權威消息係邊個